海洋公園執咗的話...

可以驅蟲